班醫護咪撚咁偽善啦

講咩撚大愛, 香港人從來都係自私民族, 咩都向錢看
和理非勇武話就話核彈都唔割, 出事上黎就話捉鬼
部分勇武唔知真傻定假蠢, 下下單獨打狗以為自己宇宙最強一打十
其他勇武就大難臨頭各自飛, 見有同伴落單被狗咬都頭也不回
和理非班撚樣淨係識口號屌狗, 被狗咬果時就啞左咁唔識還手
到講返醫護, 成日怨正苦冇資源比自己要長期OT, 用生命換生命, 捱壞自己身體
到你真係病倒果時又要屋企人伴侶擔心, 累己累人
有D醫護會話享受救人成功既感覺, 享受完好走啦
有D醫護又話我唔照顧交比邊個照顧? 做人咁冇責任感?
其實我地教育由細到大都教我地做人要有良心, 誠實, 同埋責任感捆綁住
我都好同意呢3樣野, 但過去一年社會已經變左, 警謊冇良心, 正苦講大話, 高官冇問責
而家正苦唔封關, 班冇知識既支那人好似BIOHAZARD咁落黎人傳人, 醫護仲要冇FULL GEAR照顧病人, 你守住個責任感救人冇用架, 冇會敬重你, 林奠唔會理你
如果真係留底照顧傳染病人既, 一係冇家人伴侶, 一係有一大筆錢做安家費, 最尾既係懶熱血懶偉大咁, 去送死我唔阻你, 咪撚咁偽善啦
做返個自私既香港人, 唔好成為屋企人伴侶負累, 高層迫你炒你咪唔撈囉, 合約員工唔想被告就按章工作唔去危險地方, 你有返工有錢收奈你唔何
都係果句啦, 班醫護咪撚咁偽善, 今次唔同當年既沙士, 你因傳染病死撚左我唔會悼念你, 反而話少一個冇腦藍絲廢老
Sor講野19999, 屈埋屈埋講出黎既心聲, 不喜BLOCK9ME

搞大龍鳳
想R 10 億ot 啫

依家啲醫護就好似高空工作唔著安全帶，入地盤唔帶頭盔，入火場唔著黃金戰衣
為左個光環連基本安全都唔理，醫管局叫你急症室唔戴n95就乖乖地唔戴，真係笑死
讀咁多事都成個傻仔咁，抵撚死

岩呀 你都係搞緊大龍鳳籌錢葬你老母

收嗲啦！ 你唔夠錢醫病 出聲 我哋籌比你

我就真係唔撚信一百個人入行有99個都係抱住救人嘅使命
講真大家咪睇份糧

好多傻仔死讀書唔識變通, 比老SEAFOOD大兩句話當年沙士點點點先有我今日既成就, 唔識自己判斷

自己唔罷工 又要係到叫慘
冇人可憐
因為佢地選擇去服務政府為左奶共放落黎香港既大陸閪

籌緊錢葬你老豆

你留返啲錢比仵作佬幫你全家執骨算啦

身體好好唔洗醫, 就算要醫自己有買醫保可以住私家

唔好講咁多廢話 想救幾個病人 定罷工救全港人

哦
講完廢話未？

哦, 咁你有咩高見?

係罷工就一早罷左啦, 講到尾都係成班偽善撚

明明醫護都係victim,講到好似為左攞光環唔罷咁，本身已經人手不足，仲要掉低無罷工既人去撐住個場，同自己推自己既隊友去死有乜分別？要罷就唔該全港市民同我罷，唔好淨係一尾依賴醫護你有病又要照顧你，加下仲要比你話偽善，依個社會有你依d人真係唔衰敗就奇

真正大愛係睇家國層面

你睇返我成篇文, 有冇"罷工"2個字?